其實有冇人知大波妹係自己剪唔到腳甲?

棟起隻腳上張凳，個視線角度會畀對波遮晒，睇唔到腳趾
張隻腳擺上檯，再烏身埋去，個動作難度就等同做一字碼
我唔講大家都唔知，其實做大波妹背後付出不少

條大波妹D筋硬過你碌嘢喎

上面個撚樣專po埋啲7圖

bam撚左佢啦屌!

( Show Blocked User - 爆裂鼻毛真拳2 )

肥就肥唔好講得咁好聽

#1 #2 之後就已經係#6

剪到，其實你計下個角度就知，一大堆脂肪係心口位同係肚臍位根本係兩回事

做人太武斷對你冇好處

正嘢

on9仔ban錯人

已完全封鎖

仆街

咁肥韜咪一樣問題

我講錯了？

樓下又有一個ban錯

建議你照我地咁做 對你身體好